如果最後唔能夠一齊到最後，我寧願當初冇遇見你

我真係好愛你

愛要做

追唔返 已經絕望